今晚旺角啲狗佈局好古怪

而家已經2332
但係啲狗係啱先九點推咗一陣之後就放棄推進
一直到而家都未有行動
成晚我keep住mon tg 一直都見到有狗車出緊
但一直都未見有行動升級
我自己估算 今晚似係想洗白返自己形象
佢地一直唔做嘢 現場就keep住對峙
今晚自己友出魔法 打紅綠燈
懷疑係對家幫自己文宣友攞材料

歡迎大家一起討論

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

自推

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

831之後就克制左好多

希望唔好只係幫推 大家集思廣益啦

呢個真 似係想唔俾子彈我地文宣
由件事慢慢掉淡

同埋非散水撚
但今晚要堅持到幾時

佢地明顯依家唔打，除非你上門，可能下次有活動，可以指明我地唔會放火？

射咗幾廿粒彈同tg都叫克制 巴打你真係比人打慣定咩

咪撚玩啦頭先係旺角街市TG放題喎。。。

絕對有可能真係估計打死人而家暫時收斂一下

美國人權法，日子近了，林奠上面果班(唔係皇帝)將會一身議……所以……

我都係咁話開左post, 但比人屌9我洗白

我覺得應該先回家，一定冇車走

係咪想警黑合作,比班黑社會出黎斬人

佢哋一陣一定再出黎打人

啱 777個腦返咗嚟
開始配合嗰四大回應做嘢

隨時係下個地鐵站等緊你

可能鬼佬指揮官放左假姐

幫口交部條臭閪諗埋對白啦

「九月六日晚上, 暴徒在香港各處大肆破壞, 這就是美國口中的人權嗎 ?」

唔係 我意思係佢地keep住一段時間都無做嘢
成件事好古怪 起碼都有成個幾鐘無咗明面上行動

D狗走哂 好怪

大家可以brainstorm, 人地有軍師，我地幾萬個腦 一定諗得通透過你

係咁開槍博美國佬傻

無咩佐證wo ching

一，但冇打過人
二，tg 佢射夠100粒都唔會即死
三，克刻係警冇用暴去9打，而係去返所謂「最低武力」

所以我深信係為左唔好再出現831

唔係洗白嘅 只係想討論下差佬嘅下一步

宜家轉玩用浪流狗去咬人，咬完就搭膊頭保佢入差館

唔係啊 我係話10點到而家呢段時間

咁d手足都係針對式破壞姐，狗唔出黎咪仲好

頭先放題係十點後。。。OK?

啱 希望理性討論 唔係散水都唔係洗白

我諗緊 佢將香港推去 人民打人民

黨鐵開唔到站係第一步

真，唔代表777同警之前亂呢，我地就可以唔因應佢地最新既佈局，而繼續做自已野。
無時無刻，都有因佢地既舉動而有所應變。

今日係fb 見到到條片，琴晚家前晚， 狗揸私家車暗地捉人上車

其實7月係tg 放題，然後到8月就鳩打
831出左事，就去返7月嘅做法

喺美國通過法案前勇武應該要停一下。見有線話旺角多處有人縱火，畀人感覺係示威者作惡。

都係 都可能因為出咗事
怕今次係室外好難蓋

有冇source?

如果今晚係放題，應該不斷咁放。但放左一輪之前，依個鐘收左手。

槍今晚有開啊 但明顯同之前有分別

未必是手足放

似立法會?

尋晚坑口太子，今晚太子，都係突然克制
根本就係831出左事宜家驚

唔係克制，係無咁癲，之前明顯食哂藥癲咁咁黎

要民意逆轉一早就轉咗啦

黑警諗住洗白有撚用咩

異想克制，之前做錯事，宜家驚啦

我搵搵條片先， 白色完人車，落車係便衣帶黑警頭盔

呢個真 今晚已經見到有便衣出嚟
但係好似無咩行動 又無扮鬼

出明刀明槍打人

可能暗地裡拉人

但喺佢之後都整左單巴士人質事件

我估計 預計 明天會俾你玩，之後放大你班人搞亂機場，機場明天應該有野爆。

所以明天唔好帶野入去，要當自己去玩，放鬆下

等再夜一點，返返去0000清場模式？

先斷地鐵，等夜一點四方八面難以增援，由小路開將手足迫入大馬路圍殲？

之前係一步一步咁走向魔鬼
好喇，出左事喇
咪驚囉

所以一有流浪狗就開遮

開完遮咪請佢食野囉

有咩軍師呀?
中共港共俾國際戰線同本地戰線夾到透唔到氣
想人放生咋

sorry
但係我覺得班友仔開始扮蟹

美國示威會淨係放啲咁嘅campfire?
咪笑死人

明白，但外人點睇先係最重要。

咁叫洗白？
如果佢有其他策略，唔因此有所應變，或者諗清楚佢究竟想點，咁只係衝動。

會唔會係站到衝上黎

收到order要做戲比美國睇咋

係有D古怪

永遠唔好睇少港共同中共，你放鬆一陣，佢就會反咬你

如果係咁 唔穩定因素太大
當然都係有可能 只要啲狗唔做嘢 啲人就開始善忘

7月高峰會議前幾日都好克制，打爆立法會都無即時清場

好人好姐拎把刀出去劈友？
我就唔想唔係夾好
你試下拎把豬肉力落街，未入lift 你隔離屋已經大叫喇

所以咪要繼續夾爆佢春袋囉

到呢家12點都冇出嚟做任何推進，係咪有人落左order叫唔好鎮壓

可能又用黨鐵運畜

打游擊？
但係只針對到地區性文宣or小型自發行動咋wo

所以要了解對方佈處，先可以百戰百勝。

清清下唔清真係幾搞笑

感覺就黎料 地鐵開哂尾班

成班狗去左飲嘛

等一點啦

想習總俾德國人問到口啞啞？

前幾晚到而家旺角狗竇班狗都俾人撚到咁
都唔似之前咁玩大型白色恐怖
唔似7月嗰陣做法

政府變陣,我地都變陳,暫時不會發生831鎮壓和警暴,但會秋後算帳

9 8美領

今晚都有 好似紅磡有人俾人捉上車

好難肯定

九月九日將近，要做d門面野

咁姐全個狗竇都知出事

香港人係善忘架

唔係我冷血
但係比起七八月嗰啲真係小兒科

而家開始有人呼籲返太子
pk似係你講咁啦

其實香港人既position始終係弱少個一方，中共在明在暗可以出既招數太大，永遠唔可以睇少，或者覺得中共真係抖唔氣。無時無刻，都要諗佢究竟下一步係點。
今晚佢地既部處明顯有變，就應該好好咁諗下佢地想點，唔係真係覺得佢地無後著或者計算囉。

一定有手足唔只係塞 好難阻止
做好自己就得
雖然我都希望聽日真係和理非

831+9.9人權民主法案

小心駛得萬年船

同意 個個都白卡feel

唔好輕視你嘅敵人

冇團體接job 啦
得啲單獨勇士單人匹馬衝過去斬

好難搵出嚟 呢個只係希望大家留意多啲
但佢地一定會有共同點

唔似係 只係入夜再推 宜家cut哂鐵 之後會截巴士

港豬鬼識咩

根本全香港都知

但都係嗰句，前線都係聽命令，之前上頭叫佢地扑頭，咪扑囉
宜家冇叫，就冇扑

算啦我地自己做到不分化就得

坦白講，佢地一的都唔驚。佢地有咩事係無做錯過? 就算有示威者有意外，佢地都未至於去到我地諗個隻驚。

唔係害怕嗰種驚
而係要補鑊，煩，要執手尾，解畫，嗰種驚

通常一定收埋係袋
今晚嗰啲多為廢佬

開始推進

手足封咗地鐵站
可能性唔大

yup好似推緊
似乎係特登放曬啲真係行街嘅走

冇budget ，所以得返廢佬接job

啱啱西隧廿幾架狗車 一齊向九龍方向走左 懷疑增援清場 手足小心

我唔覺林鄭識咁諗
如果係咁醒就一早認低威

最緊要有退路
自己小心

又中計黨

我都知
但係都要幫手諗今日呢刻對家點做

叫乜勇士廢佬咋

你啱 而家好似包緊

但經過過往經驗，通常咁樣覺得完過幾日就嚟料發癲，不過提醒下係好。

i mean一手

年年咁多維穩費去咗邊

多謝關心 而家部分人移動緊

你鍾意點講就點講啦 我想討論下姐

聽日

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

但對佢地都係零成本，每日下奏四點出黎鳩ｕｐ，反正都唔會回應大家。所以我地係唔會驚架，佢地心入面就係咁諗。
始終資訊資源兩邊太唔對等，抗爭者更加要聰明一的應對。

佢地要配合林鄭扮讓步

今晚d狗出黎扮好人 俾示威者破壞黨鐵+驅散唔捉
仲有對記者同市民扮友善 但狗唔係人 有部份係唔受控制發癲

扮克制
政府而加係外國賣哂廣告即係開始要民意

唔係話分化 但係前線有啲好情緒化

呢個真
之前簡直好似癲咗咁

不過以前唔係未試過。過兩日班狗就忍唔住發癲亂咬

831後淡左

同埋好似唔夠人？成個九龍區咁少狗？

因為831打死咗人

一睇就知今晚黑衫係演員 721班白衫扮既

唔中我切

狗性難改係咁啦
多啲咁嘅人文宣先易

真係零理智

明顯扮弱勢

屌 依家真係覺有d鬼 畜龍又係唔撚見晒 又未見追捕

唔好齋睇lihkg
頭先睇facebook,爆油麻地有啲深黃都話反感

我幫你磨刀

佢咁樣我地暫時冇得行動升級，不過唔緊要，打鍵戰，過法案

扮弱勢咯

應該8.31發生咗啲事先有咁大反差

啱啱放工 返緊屋企比人截住左圍住 佢問我黑衫黑褲咩事 係唔係玩野 洗唔洗show委任證比你睇

前後有3條友 有個人攞住手機拍住片 比幾條友圍住有啲驚 佢偷影左我wtsapp group啲文宣圖 叫我下次唔好比我見到你

特登行遠少少返屋企 點知就比人截

98美領見 9月8前都唔撚會有大獲野 屌鳩死黑警

打死咗人，仲諗緊點拆

懷恞係佩洛西出聲明暗示，已有警察殺人嘅證據

其實我覺得應該因佢地力度而定和/勇主場
但我一個咁諗唔代表所有人咁諗

sorry借位推下
慈雲山嘅大家同校友返嚟手拖手呀

831 後咁克制，好懷疑發生咗大事

圍狗屋果陣有人掟磚
d狗布袋彈射落巴士同地下都唔叫克制?
擺明今日收到劇本

啱啱殺完人係收歛d

唔好太夜全黑歸家

其實真係唔明, 我地希望win the war not just win a battle.

差佬變陣, 我地都要諗下下一步點做. 唔好一成不變.
因為roadblock 傘陣呢樣野做左3個月了.

我覺得係因為德國總理訪華同美會就開會

佢無叫我比身份證 不過我驚show左張學生證比佢睇

都係推進得慢，同平時差好遠，諗諗下默克爾訪華或者都有啲關係，唔可以做得咁痴9線

唔係有北區狗過左去增援咩

得番尖東站 包緊 遲走出事

差佬唔出來既話, 我覺得佢地玩到天光都唔散

封晒路 封埋站 迫你地去尖東 一網打晒

我肯撚定頭先個DJ popo有講過: 831嘅事發生左就算。
我屌你老母人命黎㗎仆街 算?

我都唔覺佢地扮弱勢 但係今日個圍捕tactic睇落有d唔同 可能只係手足冇入橫街比機會佢包抄姐不過

已經比人影晒樣

開槍開慣晒當食生菜
比我係黑警都開槍唔玩近攻拉人
槍危險D畫面睇落又冇咁血腥睇落又省力D

now tv捉左個

殺完人, 強姦完人
可以洗白架咩

咁大家都明白，前線所受既壓力，同埋受到既威脅，情緒化係必然。但正正因為咁先要冷靜應對。

啱先行poly條路入紅磡捉咗好多人
馬路一落嚟就係啦

只係準備不足

而家走晒去大圍捕
街坊記得落樓接放學

其實係。例如機場美領應該和理，尤其如果警無扮晒野無發癲。
不過大家都知前線既壓力，我地善意提醒一下啦，希望大家有討論。

91大搜捕喎

推

係壓力下嚴重犯錯，普通公司已經炒左，呢家係冇炒到仲要得到林奠嘉許，變本加厲你明唔撚明?

一個巴打講中咗 入夜之後先拉人
同埋條撤退線太易俾人捉啦

推 所以今日要見好就收

我都想講

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

今晚黑警好克制
似想係國際媒體前洗白

我唔係止犬,係指抗爭者前線呀

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

拎OT錢咋嘛

oh, sorry

之前D畫面佢地死十世都唔夠啦,繼續針對佢地

開哂槍都叫克制都唔知講咩好

咪係..班黑警有克制過咩

人權法

似打死人唔敢亂黎

有撚用 外國就做緊野 洗白洗極都係黑

圍捕開始了

換走晒班武警

今晚無汽油彈掟向popo

通常咁， 最黎都係出藍絲有刀手

呢樣野我有同朋友講過, 自己睇法係差佬本身好少旺角出動, 比人圍旺角警署幾晚都冇乜大動作
點解? 你覺得香港最龍蛇混集係咩地方? 古惑仔邊度拍? 咪就係油尖旺
幾多黑道搵食, 淨係講一樓一都一晚過百萬生意
差佬驚咩? 721元朗有眼你睇

因為有人死咗

今晚真係好撚怪
岩岩直情搵唔到班狗

可能佢地都知林鄭會出賣佢地 自己做緊condom仔啦

無，但今朝開始班狗已經好撚古怪
平時返工會經過狗總
今朝d狗特別多，多到每行幾步路就見到一隊
係一隊

唔知驚乜，定做錯野心虛

想轉移焦點

想係9/9前盡拎光環姐

我覺得係佢哋嘅主力都放緊假
為咗應付聽日可能發生嘅機場之後嘅事

［突發］紅磡有手足被速龍拉咗！

3個月做過啲咩？ 1日想洗？ 難啲喎

清白？邊撚度清

唔認為差佬會怕啲黑社會
呢個方向好新但我覺得佐證唔夠

唔會咁快 但嚟緊可能都係咁

無話過清白 不過狗果然改不了

呢個當然 條橋已經唔work
佢要拉攏嘅係搖擺不定嗰班

唔會洗得白
佢地而家係盡量拉攏返班牆頭草

今日頭七

猛鬼差館

家下係淨做暗捉

你人多示威由得你
發散人跟你返屋企先捉 或者各區周街便衣睇情況捉人

平時最勁既旺角今日好似冒險樂園咁 屌

因為死左人，而家仲拆緊，佢地唔回應有冇死人已經係超大既hint，係未拆完之前，佢地絕對唔會想再造核彈出黎。

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

所以咪要屌勁d,搖擺不定果班見屌到咁爽一定幫手屌

咪玩啦中立嗰班性質同左膠差唔多

所以希望每次街坊都可以接放學

算吧啦啲細嘅咁喪 次次都係佢地搞出鑊
我係啲大粒嘢都想同佢地割席
不過啲大粒嘢應該真係學你話齋唔敢明目張膽做事 怕惹麻煩

發夢夢到
我市民裝
企係一堆防暴前面5米

聽到佢地call機講
唔好用暴力住
睇黎真係想洗白

所以要快啲做文宣講比市民聽點解要爆哂港鐵啲閘
係有目的性